政治笑話

1. 你知道嗎？在香港人的眼中，有時候半年比一年過得更慢

2.二戰後，前往蘇聯/俄羅斯的客機上，如果有人在上機時已經穿了防寒衣服，那麼他有八成機會是德國人

3.有些人以正當的概念、不理性的言語、無差別的暴力，將思想散揚開去。其實大部分國家都是這樣，但他們不會毫無目標地攻擊任何人。

4.甲說年輕人在戰場上，老年人卻圍着桌子說廢話。丁說老年人漏夜討論戰況時，年輕人正在休息。乙說年輕人連甚麼時候會死也不知道，老年人卻在開宴會。丙說人人都會死，不要再討論了。然後當敵人大敗我方時，首都被人轟炸。甲乙丙丁都死了。在郊外住的戊說老年人指揮不好，年輕人會死。年輕人打得不好，老年人會死。其實這五個人都沒有考慮所有方面。

5.樓主是政治白痴，這整個po就是一個政治笑話。

創意台

4. 唔明

胡佛講過"Older men declare war. But it is youth that must fight and die."，跟住不時有人quote呢句嘢。

甲乙丙丁戊嘅觀點都太表面。打仗點可能只係士兵嘅表現/軍官嘅指揮/邊個死嘅問題。仲有科技、地理、歷史、外交、起因、備戰之類，打輸咗都係成個國家出事。但死咗嘅人就係死咗。